[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6009)

有

踢波佬都

死

漢堡

踢波佬癲撚到

唔係依場。。

咁都搶唔到

踢波佬

你先

屌你有冇咁勁啊

1:3魚腩隊反底

1-3

唔使爭 兩個一齊

俾多c呀屌你老母

仆街7c...

奧斯-2

屌一陣買04

好難賭呢幾日

愛華頓

震曬

洛達咸可以踢英超了

基爾個場求其一隊比粒收貨

愛華整個5連c啦

好日唔買德乙 一買就買中隊垃圾輸榜尾

愛記快手完場空難死

踢波佬改名做入波佬

賭乜鳩啊 場場追下盤 本多必勝

同我冰c呀

冰c唔該

攬住你一齊死

同路一齊冰

8點 點買都仆 痴撚線

收到風愛個場會有多粒

愛華頓無7+9=護級

Peter頂唔頂到

🍔

到你買下盤就全上

冰！

邊隊？？

全部同我刷角入波

你老母買大就黎半2全2，買細就半0全3，撈西咩

基爾1-3 派5 1 200

一人半格

絕殺啦 基爾

我

Lm

手

他

lm

你半格都冇

長追必勝！

頂-2..

林風?

點g

彼德堡乜料

踢球佬入3球

包包絕殺 10 1 10

修賭瘋

2-3

比多兩個角球啦屌

All in咗7.5s 真係求冰

係就4-3啦

踢波佬-2

夠唔夠膽輸多兩球呀踢波佬

有4比3我切柒啦

屌你老木blacklist愛華頓 對英冠都踢到pat屎咁

漢堡基爾求期入多粒啦

基爾求下你

漢堡基爾波呢屌

3連c得唔得

咁樣入

2:1

改名加埋愛記上去

G蛇中

2-1

講撚左

愛華頓入多粒得唔得

愛

一屌完就入

瘋哥

我g未來人

漢堡入未呀

屌你

咁都有VAR

var

炸

拖肥快3:1

愛入多球啦 屌你老母

會入

又量膊頭

漢堡呢隊垃圾

唔gel完場再講

我g蛇

咁都越 on99

基爾大波呀

Fail

唔計

咁廢點升班

VAR NO GOAL!!!!!!!!!

炸！

boom

無啦...
依D波要VAR=輸

offside

拖肥2.5s又針

吊你老母 又逼死我

3:1 10 1 100

中

快死

都叫係有

笑左，笑埋右

又體毛越位

7.5s好彩下半場冰

炸!!

無事

拖肥

賤種愛 贏波輸盤

客隊快入

唔入要洛入la

無羸

頂撚住plz

第一輪都有var

劣質反手

贏條毛

快手31

係咪會加時

德乙全下盤
屌

救角

炸完對家入？

dllm hamburger

愛，高雲，基爾針。。。

洛達咸

我屌哂成個德乙呀

3 場德乙都 on9

同2場同曬路又死？？？

全下盤

頭

岀4炒3

中1仲想點

半6全8都死得眼閉

對家易能到......

下場買咩

冇錢買唔到

真

榜尾客冇攞過分

又唔開大

絕殺未 基爾

真

9點兩場2:2串埋幾多倍

比人絕殺啦垃圾隊

包包絕殺即飛德國

波po有米五 masterg都輸錢嗰啲戒賭喇

Go!!!!!!!!!!!

dllm hamburger 踢緊咩撚野

深潛再見

冰封角球唔該

半大全細
屌你老母
半6全8
屌你老母
半1全5
屌你老母
半2全2
屌你老母
仆你個街場場都閪撚到震

戒賭20天

愛2-1！！！！！

頂撚住 串左金絲雀3.5s

Book marked

愛華頓真係抵你年年無冠

下晝12.5s

1:2未

基爾

絕殺開大呀德乙

愛華頓垃圾

下盤日？
唔信邪
10點阿特蘭大

我了

垃圾基爾

漢堡 奧斯 2隊垃圾

888888

以後唔買漢堡

8ccc

7.5b!

英足盃全大
2場德乙又細
屌佢老母買5場細波好過

8c

贏一粒想hea踢完場
而家要踢多半粒鐘 on99

我屌你老母，又爆

日職完左就到德國波逼害賭仔

999999

送角

99999

999

9都有

9cccc

英冠都搞唔掂

-1c

洛達咸個黑鬼送角送到

奇蹟8.5！

7.5b

絕殺8.5b 你老母！

屌 8.5咁都爆

8.5大收錢算！

咁樣9c屌

8.5

10c pls

陳蛇又針

8.5b

你個名

米五我愛你

Var成撚日都逼害 點玩

屌。。。9.5b 慘死

完了

俾錢啦

米五

林肯12碼

x2

乜撚野彼德堡紅牌

仲有咩 快啲出我推上去

垃圾波都加時。。直接計愛輸算啦

說句再見 紅埋

斷漢堡

上盤真係好閪賤

8.5s 又慘死
仆街last 一分鐘攻你老母咩

拖肥晉唔晉到呢

林肯城

林肯12M全餐!!!!!!!!!!

Peter屌你老母

別高興

加時愛狗ng

真 咁樣爆

炒..

missed

戇鳩林肯城 12碼都炒飛機

炸完_ _ _

賓尼雲！

仲要連角
痴撚線
條仆街落乜撚嘢底呀

想跟了

兩倍都冇唔賭了

好彩未買

Ft 1:1 幾c?

......

Gel

可以直接12碼

派ok？

99999999

真 1.87

意假半大

對面送

9

派

非大蛇，但心水

咁樣最後10秒屌

門叔心水跟了

又贏

今日賭乜輸乜

same

想死
岩岩有仆街gel 7.5s

MG 又話星期六開爐既

你點止今日

阿特係禁落飛
但今晚個d波怪到呢

宜家先入

屌

愛華假波狗

真撚狗

愛狗

地盤佬$50都要事後

又要贏了

唔貪心 西維下半比多6角

Master g讓和又中！

屌你老木愛華頓賤撚到

係米五贏 唔係我

好想要柏林聯 對上兩次買都有

撚狗波都有人會買上盤？

占士真係好型

多謝

頭先唔識踢呢d波

伯頓半大已死

屌你愛華頓 岩岩入緊下一隊入球就入

意假落大雨

下 一棍左半大

比人笑地盤佬都要成隻狗咁講多謝

西維爾
阿特蘭大

兩隊快入波

真勇士

我買咗阿特先見倒米五出

屌買幾場一場上盤都無

收錢啦屌 派未

阿特半大+3.5大有無

加時仲有幾耐

愛狗中柱

差d3:1

加時分分鐘開哂全格

隨時加時穿盤撚晒所有人

32

西3-2

閪維勁到!

西維2！！！

西維🙌

西維爾 head住黎踢24

西維爾下半場又NBA?

頭先德乙半大同一場單頭加埋-1K

現手持西維爾同阿特蘭大盤各細注

西維前鋒帶帽

西維爾
阿特蘭大

阿特都快快入波

係啲tg group 見到，真係不得不服，10幾萬

皇蘇後防係咩料?

Cls

賓尼雲圖 近況好 加受讓 球半 頂住

阿特1C

阿特蘭大個場踢水戰

李城無華迪
可以買對家

愛記輸撚左佢啦屌你老母垃圾

如果係我會cash out 即戒賭了

愛華頃主場連英冠榜尾都贏唔能到恥笑區

天真過天真嬌,擺到明特登90分鐘贏唔到啦

硬係覺得阿特今場會西埋....

阿特半大！

狼堡個態幾好

真係抵中
雖然唔中嘅唔知買左幾多次

入左咩

阿特半大24

唔出奇 佢作客讓1/1.5成日00/11ft

追完巴士巴打抽我

屌佢老母以後唔買阿特

大家好

Hello

阿特落咁撚大雨 細波gel

中左一定會繼續賭

彼德堡救我未

靜喇

係 野野大注post飛扮大蛇

印象中我都買過
讓球半跟住開細

西維爾
阿特蘭大

阿特夠鐘入波

阿特蘭大個場大雨到西咁

你冇買咩

咁gg la

震到仆街

我中過三次阿特作客-1/1.5伏

西甲唔刷識撚踢波咩

加時都要補5分鐘

伯頓入未

賓gel定先！

林肯城正垃圾...

皇so 3:3未

12碼唔入真係唔好踢波

一齊震

基情咸半細Gel

有個撚屌訓低左好耐

阿特出名盲人足球

04對家最後召集區

9.5b la

2CCCCCCCCCCCC
角大神器

呀特半場2粒先快

阿特腰斬啦仆街

阿特禁屌到撻皮

唉 買定下場啦，又大雨半大99%無可能架啦

分分鐘主贏埋

英足係咪加時30分鐘

睇黎好多人買左賓尼兔

阿特黑鬼咁都唔入

禾夫

利華點睇

不嬲踢加時係30分鐘

終於完

跟

齊震完

2球冇問題？

對

入先都要震 on99

但上場對法蘭克福都輸

皇蘇垃圾 斷腳啦

主場

等陣FA CUP個D係咪要買MYTV GOLD先有

咁大雨點踢呀
腰斬啦

載帽

realso cup未

西求3:2完場

阿特半大未

延期啦屌

和左先

買細就西維爾 買大就0:0

下場啦 咁大雨點入

西維5.5都開唔到

英甲半大未

個個淋有晒好易中肺炎
腰斬啦屌

有無人性呀意大利足總

西維爾俾幾多角先

阿特㩒屌唔入

利華贏一粒

-1和，單all in

皇so

阿特嗰場腰斬算啦 咁撚大雨 一陣中曬肺炎下場又停賽

利華直屌-1

奇蹟半大無望

利華古惑

伯頓大波有未

一定係-1和

今場要贏唔該你

好波

咪係囉
完全違反人道
想cap 圖send 去世衛，人道組織之類

賀fun咸 重注

利華一定開-1和

狼堡上

見G要，縮手先，阿特蘭大快入

阿特半場唔領先好大壓力

0:1

WOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOW

阿特

阿特1-0

講完即入

馬上有

阿特 1-0
有無奇蹟半大

全場0:1

Goal!

阿特快半大ok?

阿特終於入

西維頂到完場？

阿特

賓尼個龍救到成面泥

批准

城篤屎

ching 西維爾同路？

屌 西維皇蘇是但一邊俾多粒得唔得

終於有一場正氣角大！！！

閪甲！！！！！！！！！！！

係

阿特嗰場係咪爛地已經變咗 見到個龍成身都係泥

咁是西了

快手入多球

皇so 9c

阿特快大

9999999999999999999999999999999999
8.5BBBBBBBBBB

西甲4 連

難得封盤又假封成日撚鳩大波

咁都救到空門

邊隊

西甲10角咁都中番

皇so 輕鬆10c

5 分鐘爆 9.5s

試運 50蚊利華2.5大

阿特比人入

基寧咸屌你老母

皇so是但入啦

今日下盤日 04應該贏波啦掛

34 基寧咸 0-1 伯頓
ONE MORE

私食先中

賓尼頂撚住

拖肥no goal gel

新晉大蛇

同拜狗一樣半4全5

仲有半格

角大波大

拖肥no goal 回返血

半大快！

一係追和一係輸多球啦 頂乜撚野姐

雲達角大定細？

今日角大日

德甲0000000000

西維爾頂住

阿特得未

西維爾
阿特蘭大

兩隊俾多粒

阿特咁撚搏

阿特快糕

基寧咸大波波

仲未有c 唔通細？-？

上呀

屌啦媽8點全細

半大24

阿特半大 快

04今場反底 我話嘅

11:00重心李城

阿特半大未啊

Who

阿特半大快糕

我代篤屎多謝你

屎城

西維比多粒啦
上半場唔係好入得既咩

利華角大24

同路

利華角？

屌 岩岩先見到

0

利華淨勝兩粒得唔得

阿特中柱

禾狗goal!!!!!!

對左又輸

10分鐘就7.5中位數
笑4

西甲半場超高水5.5b果然有鬼好彩冇入

屌 中柱

引細

快入plz 阿特

引大

同拖肥一樣

中咗伏

西記試下入多粒

唔通04都要反底

04終極禁屌.....

04輸足14場，反底靠G蛇

皇so 可唔可以追和

快 比多粒

狼堡上！！！！

唔得

阿特零補角
球証趕返去沖涼

利華半主得唔得

得，但先輸一球先

零補時

雲達全主

你老母呀特場場撚

李城贏到？

No

咁靜既今日...？

利華廢到

咁凍...唔想打字

成腳泥呀 體諒下

補3 no goal頂埋佢今晚唔賭了

個仆街黑鬼 單刀都頂唔入 正撚樣

以為針哂

李城！！！！

緬恩斯法蘭克福開左波未 點解唔入波 大波已死

利華2連敗完要返底

皇蘇8號好撚廢 斷腳啦

法蘭半大1.5 52100

應該3連敗

仲買英超隊？ 李城仲要無華迪 慳番啲錢啦

利華半大24

咁主客都得

角大24

咁都唔入笑撚死

科隆入返球啦

西

法撚一球都無你好野....

利華角細gel 到

法撚12M

利華古遜入波未

No goal震到

法撚10

西no goal?

是

我都入咗 不過冇震

利華7.5s

大哥同路

...

買大

又黎

西射太正 皇頭鎚比人護空門

海爺

買咗利華 震緊

屌你 利華半大未

法撚整多兩球黎收一注先

利華隻廢小癲

今晚最錯就係買左利華

利華唔會雲達都搞唔掂掛

柏林！！！

柏林仔收皮啦

杯佢老母

狼堡半大 利華仲一球都無

咁係呀嘛仲未入
你咁惡小妹好驚

冇可能

利華入球俾我輸半算喇

利記30分鐘個fg都仲係1.4

狼堡上！！！！！

利華古惑入未

不了

馬睇會無撚左？

阿特整多球

利有角未

利華踢9號位個個可唔可以肉緊d

延期

法蘭立即半大

富撚快刷

利雲快刷

富臨半客得唔得

04入未

利華狗入未

垃圾利華

利華唔入就俾人入喇

禾堡作客真係廢

緬恩斯法蘭克福入波啦屌

冰封角球！！！

李城狗

兔炸

阿特蘭大入多粒

1:1

利華一角難求

on9 11

阿特又玩無畫面入波

又撚半大...

利華

意假電視門

Fuck賴堡都半大 利華同法撚羞唔羞恥

利華6.5s

去片

利華係人地個半場猜波有撚用咩

賓尼兔入定唔入

好彩skip咗無買

呀特又撚

法撚半大5 1 100 快

波都開埋

阿特蘭大

入左 開埋波

阿特贏兩球係咪咁難

04都反底

04

呀特真係On9黎 屌你老母

1-2

乜撚野賓尼兔

屌你呀 04都有波入，利華

Clss 04反底

屌 係咪一球角都咁難

阿特蘭大繼續入

牙特繼續得唔得

又炸？

俾人入乜撚呀 又炸 屌你老母臭閪

dllm 炸嘜

仆街阿特控住黎踢？

李斯快半大

利華快啲入波啦

意甲d 入波真係好無保障

刷埋角

阿特屌你老母

法蘭克福咪撚 入波

賀fun

04！！！！！

04反底，但我買左對家

係咪得我買左利華角大？

下半cup

召喚: 米五之力

阿特蘭大快入

基寧咸 3.5B 10 1 500

利華8.5s
李斯 9.5b

史篤城半大24

富臨角球企得好硬

屎眼黑04

賀芬 阿特

李城咩陣

愛華頓之後又到阿特 我真係吐血

利華半場1C

利華個場不如唔好踢 猜波猜成場 on9

點算

富撚刷角未

基寧咸 賀芬咸 屌你老母

今晚真係好惡賭

刷爆角再半客ok?

04都贏波 下盤日

意甲乜Ｃ都無
屌你老母

德國反底日

一人入返兩球先啦

唔通真係下盤日

7.5入咗，下半場集氣

邊晚唔惡賭？

基情咸邊有可能反杯呀

莊家收割周

阿特入未

李城下盤穩撚到 無華迪就是垃圾

想知米五買咩 可唔可以pin

真
聽日應該斬得仲勁

教緊d手足點様有效推三口起機

有興趣可以入tg 望望

賓尼兔

富咸

屌基寧咸求其一邊比多兩球啦

富撚快刷角

李城半大24

今晚上盤大部份都開唔成

有冇水 輸到想跳

今晚重傷

@上盤c

買上盤大波今日針到傻

細波細角日

富臨半客可以嗎

今晚好凍..勸你早啲訓..

咩都細，又下盤
12點之後再賭

阿特似撚

法乙比多粒啦

阿特個死鬼黑鬼前鋒真係好廢

李城試下咪撚停c

阿特係咪無角了

阿特腰斬可以嗎

叫我隻衰狗做乜9

1:2。。。

伯頓入多2粒

無買就大

邊場？

阿特蘭大入多粒，快

阿特力廿油

兔仔

牠是我養的

夠薑開個上盤嚟睇下
呀特今季上盤王

買完2.5/3b就入

阿特蘭大
快入多粒

屌李城又停c

入多粒啦阿特 一係俾兔仔入多粒

利華角大味

牠好跳皮吓。日日亂吠

聽日買唔買潘蛇

1-3阿特

13

你個tg乜都無 咪撚cdroom啦

城篤屎gel得未？

兔仔係咪戇撚鳩

1:3

上盤王呀特

1-3 阿特!!!

1-3 CLs波

阿特蘭大，我就係要衣啲

好彩補一補2.5/3b

謝謝你

阿特兩分波

免d後 廢撚到 一下就入

今晚唔會再買，日日輸2000

日日都買

基0咸比兩球黎

淨係識舉手 空撚曬 on9

阿特正氣，不過冇買

利華4粒 李城串盤
10 2 100

阿特蘭大好撚正氣

正佢老母閪呀 4球都冇半大

難了。。

你買wt

等左好耐啦..又俾人追和 又炸一球
以為玩完

海牙半大
有種又半細

假派 輸死你了

買了阿特第4球

你食屎啦

你皇so同佢撞嗮

利華3粒都派

半大苦主表示正佢老母+1

關我咩樹

阿特仲補唔補角好，回血

我g

阿特頂住

6c

假你老母咩 中撚曬再算

華域克憑咩讓半一
下盤派錢

阿特角大24

舊屎頂撚著半和先

阿特-3C

富咸反而爆角
笑到

阿特唔刷

利華你撚半大好啦 搞我全大
我屌柒你老母閪吖

一高追李城就停c

衝呀基情咸

李城9.5b

呀凸比多四屍

Lee c

Goalllll!!!! 李城

李城！

李狗入埋 角大已死

李城世界波

李狗10

富咸fg

阿特-3C
富撚-4C

李城冇華dee照屌打啦

阿特3角啦

真屎田勁到

阿特連c plz

半客ok?

李城畀多粒pls

屌你老味 世界波 靚閪到

基寧咸可摸耳入返粒比我輸半

阿特幾角

叫條友射多3次都唔知有冇呢球

利華快啲3球啦

3x1斷基爾 屌

2:3

李城畀多粒

賀芬咸有冇得cup

差你咋屌你老母利華古遜！！！！！

77777 -2

難少少 傷左好多人

畀多粒

門叔仲有冇心水

888888 -1

7777777777777777777777777777777777777

冇買 不過幫你嗌

Gchi

李城集氣區

7.5秒收易撚到

意甲３連ＣＣ！！！！！！！！！

９９９９９９！！！！！

有就再擺上黎客串下。

你係咪入𠃊錯

個撚個都差佢 利華老母排隊俾人屌緊

-2cccccccc

大戶落飛真係有
CLS

Gel!8.5

9999

連角

好耐冇見了 門神

李城是旦一邊畀粒

狼狗RC!!!!!!!!!!!!!

咁都9

乜撚紅牌

101010c

刷C者平安

-2c

李

雲達10

雲

唉含撚啦屌

頭寒

垃圾利華 輸撚埋

hello佐敦家傑

Buy jor what

雲達

有冇1:4

利華金十

利華果然撚狗
禾堡就rc

阿大角大輕鬆

我唔係 我老豆啲frd黎

半4全10!!!

10c 好舒服

李城

１０Ｃ！！！意甲！！！！

角大ＣＡＳＨＥＤ！！！！！！！！！！！！！！！！！

who

9.5細 三連頭寒

111111c

碌撚聯21
收錢

起左佢底？

求入多一球

咩事？

阿特真係最撚正氣球隊 沒有之一

利華刷角啦屌

禾堡輕鬆俾人cup

高水平手爽撚柒到

仲差一角呀

之前佢又搶口比人狂屌 我有時會睇下post，笑撚死。

你咪撚on9啦 我一早識門神啦
我地不打不相識 我係唔撚識你條柒頭炸

咪撚玩 前排係咁撚

咁快唔記得人

利雲3:1 今晚裸睡瞓廳

伯頓咁耐仲係0:1

修心養性了

李城絕殺pls

過關全對家

Sg場狼堡點搞

佢又黎啦黑單仇家

你做乜撚姐 我同黑單啲野又關你事？

聽話，賭錢就賭錢，唔好屌來屌去
中間仔都係我老四黎

1:4!!!!!!!!!

阿特想gel

咁樣被cup都得...

終於返到屋企

阿特又穿盤

靚到呢

免仔廢到笑死人

阿特比多2c啦

11111c

1:4

利華有角未

我仲上左平半

04!!!!!!!!!!!

04 2:0
首勝

利華落後依然1C

中硬 la，沒擔心過

賀芬咸上盤全格10 抽1 100 留100比米五

李快入

買三場平場盤 都紅客隊 山雞 peter堡 狼堡

利華冰角冰得好勁

廢到

9.5 8.5 6.5 24

藍若J禾堡？？？

04都識入波

7.5 5b

開心到拎聯賽冠軍咁款

唔落底
無遠射

得架啦 呢排修心養性屌波

mg真係cls
十幾場不勝呀大佬

史浩克40啦今場

2:0

04好似30幾場冇攞過3分

睇pin啦柒頭

俾多一角黎啦

阿特1c!!!!!!!!!!!!!!!

戇鳩又神10c？

利華有睇live都知個戰術係控角 係咪都傳中
但太廢隊波 6射1中

德甲全角細
串埋幾和味

奧咸贏緊定輸緊呀

利華反杯輸一半算啦好嘛

賓尼刷多角

米五蛇勁啲喎 兔仔對家勁中

利華好似唔想嬴波咁

有了

11c goal

11

今輪德國波有無開過上盤

柏林聯分分鐘有得爭下冠

頭先ＭＧ唔係中左洛達咸咩

04反底

咁拿拿臨俾人入多幾粒啦屌

富咸唔好神7 OK？

差利華古快啲入多兩球啦

跟左佢7.5s對面

04對家呀mg

我都係吖屌

3球得唔得

11cccccccc

利記1c都幾好野

德甲淨係中柏林聯

12!!!!!!!!!!!!!!!!

讓和-1和開唔成..炸左

狼堡88

神。。。。一講完即炸。。。

阿特連c都咁正氣

BOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOM

柏林 同04 都好似過到 想估埋 多仔好似唔錯

兔仔鍾意攻

柏林聯用賓周入波。。。吹手球。。。

法乙2:2

1c完場係咪有史以黎最少角完場？

兔仔慘死

嘩
連麵恩斯都有12碼...

打機未

04 3比0

Yeahhhhhh 2:2走盤

04 3:0

3:0 ? 04

法撚１２Ｍ

3:0

而家見到海牙head緊一球 都唔敢gel住

有冇人可以話俾我聽點解屎毫克今場會贏到

今輪旺垃圾隊

屌你老母 俾幾球傻閪利華啦

利華真係廢撚到頭寒

因為你重心04對家

係主隊，var緊

因為我買左

阿特70分鐘8.5 有4倍

mainz 大波已死

總之求其比多兩球先啦